<resources>
    <string name="app_name">FSCAN</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_help_en">FSCAN Guide</string>
    <string name="title_activity_help_fr">Guide FSCAN</string>
    <string name="action_bar_help_en">Help</string>
    <string name="action_bar_help_fr">Aide</string>
    <string name="action_bar_about_en">About</string>
    <string name="action_bar_about_fr">À Propos</string>
    <string name="sort_asc_en">Sort by Org. (Ascending)</string>
    <string name="sort_des_en">Sort by Org. (Descending)</string>
    <string name="sort_asc_fr">Trier par Org. (Croissant)</string>
    <string name="sort_des_fr">Trier par Org. (Décroissant)</string>
    <string name="col_org_en">Organization</string>
    <string name="col_org_fr">Organisation</string>
    <string name="col_strat_en">Strategic Outcome</string>
    <string name="col_strat_fr">Résultat Stratégique</string>
    <string name="col_name_en">Program Name</string>
    <string name="col_name_fr">Nom Programme</string>
    <string name="col_spend_en">Actual Spending</string>
    <string name="col_spend_fr">Dépenses Réelles</string>
    <string name="instructions_en">This application provides you with an easy-to-use reference to the Federal spending data sets
        provided by the government of Canada\'s open data portal.
        \n\n
        At the top left, a drop-down menu enables you to choose from which annual range the data being displayed is.
        A switch at the top right allows you to switch the application\'s language from English (EN) to French (FR) and back again.
        When viewing the data in landscape orientation, you may search for a specific record by the organization name using the text field
        at the top above the main data table. In portrait orientation, the top-center button is available which will sort the current list in
        ascending alphabetical order once clicked.
        \n\n
        Depending on your orientation, you may either be able to tap on a program to expand its associated information in the portrait
        (vertical) view, or simply scroll down the list of programs and view their associated information from left-to-right in landscape
        (horizontal) view.
    </string>
    <string name="instructions_fr">Cette application vous offre une interface facile à des ensembles de données de dépenses fédérales
        prévues par le gouvernement du portail de données ouvertes du Canada.
        \n\n
        En haut à gauche, un menu déroulant vous permet de choisir à partir de laquelle fourchette annuelle les données affichées est.
        Un interrupteur en haut à droite vous permet de basculer la langue de l\'application à partir du Anglais (EN) à Français (FR) et retour.
        Lorsque vous affichez des données en orientation paysage, vous pouvez rechercher un enregistrement spécifique par le nom de l\'organisation
        en utilisant le champ de texte en haut au-dessus du tableau principal de données. En orientation portrait, le bouton du haut-centre
        est disponible qui va trier la liste actuelle par ordre alphabétique croissant fois cliqué.
        \n\n
        Selon votre orientation, vous pouvez soit être en mesure de taper sur un programme d\'étendre son information associée dans le
        portrait (vertical) de vue, ou tout simplement faire défiler la liste des programmes et consulter leurs informations associées de droite
        de gauche à dans le paysage (vue horizontale).
    </string>
    <string name="about_text">©2015 Yoav Gurevich &amp; Seneca College \n\n All non-original application code or images are used under
        appropriate open-source or creative commons licenses.
    </string>
    <string name="about_text_fr">©2015 Yoav Gurevich &amp; Seneca College \n\n Tout le code de l\'application non d\'origine
        ou les images sont utilisées sous licence open-source ou creative commons appropriées.
    </string>
    <string name="hint_en">Search by organization name...</string>
    <string name="hint_fr">Recherche par le organisation...</string>
</resources>
